有冇人覺得呢架車好好笑

點解d車掂到雪會扯旗

笑到停唔到 執緊腸

咁撚好笑